由2019年6月12日起，熱血公民開始了對被捕者的法律支援服務

由2019年6月12日起，熱血公民開始了對被捕者的法律支援服務；

在7月21日開始組織了安全車隊，在公共運輸服務斷絕下接送市民在衝突現場中平安回家；

8月初開始對參與者提供事後創傷中醫或西醫免費治療，以及心理義診服務；

11月協助拯救被圍困在香港中文大學及香港理工大學內的學生和參與者。

善用起底功能

幾時有叫人捐錢

信邊個咪捐去邊個囉
612咁緊 依家都係多個選擇姐
同埋人地真係有做野喎

靠曬612既話仲死喇 612批錢咁慢又多野煩
星火 leoball 或者唔少tg channel都有幫手喇

樓主熱狗黎
起底就知

612 笑鳩死人咩 人地等帶住d錢落棺材架

我慶祝滿仔被捕喎

尊錦滿被捕瘋狂慶祝區

7月1日回到立法會大樓工作

講咁多為左選票

熱狗又出黎抽水，成場運動陳雲同黃洋達可能連和理非都無出過

有邊個政黨唔係為選票？

熱血公民同熱血時報已經分咗家

選舉近了，熱狗全面進場。

熱狗好撚明顯為選票啦。又話區選唔掂，要白票/唔好制度內抗爭（結果自己派左五個人出選）

十萬音響費

Child 登仔真善忘

共產黨同人民日報都分左家。

希望大家繼續g持王姑娘

點呀死熱狗，躝返去同黃洋達果堆日日扮本土啦

冇錢點供黃氏兩口子去旅行食刺身

熱血公民同共青団分咗家未？

點同呀，人地分左家嫁，分化始祖當然要支拎啦（死熱狗全家食屎收檔，我話過會當你地共諜狙擊一定要清理哂呢堆食人血饅頭嘅分化撚垃圾）

ching講得好！

咪倒自己米啦！

ching平時食開咩級數？

依班能樣真係應該死全家

溫提:
法律支援服務=當值律師

提提大家，有位賣港賊於6月8日，叫大家唔好去6月9日遊行

依條仆街快能啲死咗佢啦

熱狗=共諜

廢話，你挖墻角，滲沙子。唔打建制

係，一個係議員，一個咩都唔係。

唔好鳩噏啦 無做過學乜嘢人領功 因住害撚死人啊

連登嘅現象可以睇得岀，泛民而家好想逼死最後嘅本土派

最後嘅本土派!?
你睇過黃洋達當年選立法會份政綱未啊??
人地係「作為中國人」要為「整個中國大陸」自由而戰架喎 你知唔知乜嘢係本土派啊!?

唔咁講咪DQ
你哋唔係成日笑青政幼稚，所以當時畀人DQ係抵死咩？
做咩而家又另一套說辭呢？

熱9 仔都無用過果d 服務，知撚咩

單睇呢個point叫人投民建聯都唔投民主黨就知佢地幾咁仆街

要喺政綱自稱係「中國人」先唔DQ??梁天琦有自稱過??

咪DQ咗

原來曹sir係熱狗黎

其實呢 梁天琦係有成功參選過立法會架 仲攞咗6萬幾票

係，但都DQ過
Google can help u

未食過120蚊級。

北姑都選得架咩

make sure u know the fact, before u bark

"熱狗好撚明顯為選票啦。又話區選唔掂，要白票/唔好制度內抗爭（結果自己派左五個人出選）"

熱血暗紅
利益掛帥